港共政府政府未來行動預測

1.放風話成立獨立調查委員會
2.林鄭會多d走出黎
3.林鄭放風會話先成立獨立調查委員會，再尋求社會共識
4.大家都知之後有咩事發生

全中，ｓｏｒ